其實而家TVB個廣告節目有無違反廣播條例

屌你老母以前植入式廣告都違規，而家直接開個節目出嚟sell big big channel

終於有人講 我心諗 咁都出到街 係咪痴撚線

唔比植入式廣告, 但開宗明義講明係廣告可以無限咁播??

東張西望都長期幫big big channel賣廣告。
明目張膽，
政府唔會理因爲做左黨台

賣咗咩產品
有無人整個list出嚟
全部唔想買

On9先買big big channel
買HKTV mall唔好

仲睇TVB😂

你又睇

同梁振英睇蘋果日報原因一樣

過咗11點就免受廣告限制
原理同以前嘅廣告雜誌一樣
所以晚間新聞提前22:30播